[United Failed states of America]謠言指紐約市將封城一個月 民眾到超市搶購糧食日用品

謠言指紐約市將封城一個月 民眾到超市搶購糧食日用品

美國的新冠肺炎疫情持續擴散，至今超過1700人確診，增至50人死亡。美國總統特朗普宣布美國進入國家緊急狀態以應對疫情。紐約州目前是美國最多人感染新型肺炎的州份，最少有421人染疫，近日有謠言傳出，指紐約市即將封城，引發市民恐慌，紛紛到超市搶購糧食及日用品。

近月新冠疫情在美國迅速蔓延，更傳出紐約市即將封城一個月，引發恐慌情緒，近一星期來，超市內的糧食及厠紙等日用品，都會被搶購一空。不少人認為不知疫情會怎麽發展下，囤食物、囤廁紙......未雨綢缪做好準備也不失為過。

紐約市的確診人數，一日內增加59人，累積達154人。市長白思豪早前形容，過去24小時的情況令人非常警醒，預計紐約市感染新型肺炎的人數，下星期可能高達1000人。

朋友消息話美國家下早上8~9俾長者優先……小心林閪鄭混淆視聽，借此推長者優先投票！！！

注意美國投票冇長者優先！